場運動已經完結

咁多人俾人拉哂,你估真係唔怕俾人拉咩
班狗士氣又高昂
呢兩個多月的運動是時候完

完了吧

blocked $0.5

有我喺到一日 唔會完

寧為玉碎 不為瓦全

你老母咪完

下面善用不推文回覆！

你去死會快過運動完，屌你老母

Blocked

Block 負皮 不推文回覆 上一頁

咁急著出黎放負能量呀打手, 各位負評完走得

一毛 blocked

繼續不斷轉場只會令人數愈黎愈少

市民嘅憤怒係會不斷增加，雖然被拉嘅人多佐，但同樣會有超多嘅人上前線，堅持到底。

Follow名單 五毛嚟今日瘋狂喺北角post叫人去北角